北韓射野有冇成功過？

我講射導彈

精佢都唔得啦屌
咁耐都未有仔

好想知北韓有冇成功射過導彈

有

射落海試過

目標係海
全部都中

你都on9 呢啲人物要生仔幾時會大鑼大鼓話比人知

金正日有幾個仔啦

個仔係咪佢都唔知啦

之前高登有人話樓下網吧d電腦仲勁過佢個太空中心

史前厚mon電腦